我睇雲加咁搞法都未必過到今年

分分鐘頭六都冇😂😂

何wayne 已經預測左雲加頭7

你入雲 我入雲 雲格就是神

邊日頭七

點對得住班阿狗

幾有創意

今年降班

食屎喇雲加！！！！！！

個標題十足十何sir d口吻

何sir又中！